Использовалось: Java 8, Spring Boot 2.0.4, встроенная база данных H2, встроенный сервер Tomcat, Bootstrap 4.1, Vue.js
Сборка Maven 3.

Приложение запускается на порте 8085, url: http://localhost:8085/

Для авторизации за администратора:
Логин: admin 
Пароль: u54ka

Дале по кнопке "пользователи" в верхнем меню переходим на страницу с пользователями,
где можем добавить несколько пользователей с разными ролями.

Подробнее про каждую роль можно прочитать нажав на поле "Помощь" в падающем меню "Таблицы" на верхней панеле. 


ЧТО НОВОГО:
1.На фронт приходит json Response который содержит объект с котрым производятся действия,
и сообщение от сервера с полями code(t/f) и message(то что выводится на экран).
2.Тперерь на экране появляются сообщения от сервера, сообщения об ошибках на красном, и хорошие сообщения на зеленом.
В сообщении от сервера есть boolean поле, в соответсвии с которым производятся или откланяются некоторые действия.
3.Теперь admin который добавляется системой получает роль ALL, что означет что он имеет все роли (ADMIN,KITCHEN,STOCK,AGENT).
Это позволяет производить манипуляции на любой странице, и выполнять действия любой роли.
4.Переделано установление ролей при добавлении новых пользователей в методе addUser в сервисе UserServiceImpl.
5.Исправлена ошибка, которая позволял со страницы кухни добавить продукт с именем, которое уже есть в системе.
6.Теперь в поля ввода чисел на странице кухни и странице склада можно вводить только числа, на число e сделана заглушка в коде js для каждой странцы.
7.Теперь при вооде отрицательного числа сервер не меняет его на 0, а просто не сохроняет объект и возвращает сообщение об ошибке.
В случае с изменением имени ситуация аналогичная, ничего не меняется и не сохроняется, возвращается сообщение об ошибке.
8.Метод edit в сервисе KitchenReqServiceImpl разделен на add и edit.



Можете склонировать проект что бы запустить, а можете скачать jar по ссылке https://drive.google.com/open?id=18NqXnemtwtAS_Gmz7YxnYezM50c7NgTA